頭先搞掂咗樓下條一放假就播歌嘅仆街

終於搵得佢耐，久唔久就係到播，最撚仆街喺用嗰d低音喇叭，關晒窗都聽到
上個禮拜五六日變本加厲，由夜晚十二點開始一路播到朝早五六點
晚晚三點幾成個傻仔咁一路去樓上樓下搵係邊條仆街播歌
啱啱八點幾又開始播到勁撚大聲，忍唔住行去對落一層嘅單位，一行到去，隔住道門都聽撚到佢係到播
再有下次就係部lift到貼張紙，等佢隔離啲人都知佢嘅惡行

支持

真係好撚自私，同嗰啲鍾意用iphone耳機聽歌開到勁撚大聲，又唔知自己對耳機漏聲漏到仆街要陪佢一齊聽嘅人一撚樣

而家耳根清靜晒好舒服

對唔住囉